做乜突然有人話要反某幾個商場？

先係琴日既海港城再到今日既sogo，想問下點解會突然有人呼籲去商場示威？
你話沙田新城市咁開閘比狗入都話，依家乜都未做冇啦啦做乜有人話要去

好明顯

可能SHK搞

警犬有社交媒體傳訊組

唔係反商場，係不合作運動，齋行街唔消費，等商場都比壓力政府

係攪都攪shk先